想問有咩特別既菲林？

想買俾男朋友俾個驚喜佢
但係又唔知買邊款
求賜教

利申: 咩都唔識

走晒光既菲林，一定好大驚喜

kodachrome

cinestill 800t
velvia 50
natura 1600

轉轉木馬搵
大撚把過期菲林當寶咁賣

搭單問
佢用咩菲林機？

搵出面啲鋪沖同掃
出嚟效果都係差唔多

用緊咩底?

個驚喜要晒完先知~

認真 你唔係玩開依味野 你買完都唔知咩來 佢都未必鐘意 咁有咩意思

不如得閑陪佢影多兩張相好過啦

你去開黑店食味精咪覺得差唔多囉

我都覺得係
好多都係黑店

所以好多年前我已買咗Nikon 9000 掃120

有心既 拎佢部相機 入一筒全部影自己
之後回卷扮新FILM 比佢影
包佢有驚喜

家變都似

DLLM 點解我張日落會有條港女向道脷高潮眼嫁
諗到都想笑